公司既人係咁唱big big channel

返工又聽到 放工開電視又聽到
好洗腦

你番tvb?

唔係。 office 工